(親俄親中) 特朗普：G7應該邀請「俄羅斯」重新加入

特朗普：G7應該邀請俄羅斯重新加入

美國總統特朗普起程前往加拿大，出席七國集團（G7）峰會。臨行前，他表示G7應該邀請俄羅斯重新加入，即回復之前的G8。

特朗普離開華盛頓前表示，不論喜歡與否，亦可能政治不正確，但世界需要運轉，而G7卻把俄羅斯踢走，G7應該讓俄羅斯回來，因為他們需要俄羅斯現身談判桌。

俄羅斯因為入侵烏克蘭克里米亞，於2014年被逐出G8，令集團變成了現時的G7。

岩呀，最好連同俄羅斯一齊分晒成個歐洲

同俄羅斯跟中共分晒成個世界最好

好過益果D包容同性戀黑人新移民既左膠政客?

Trump trump 應該唔想做第二屆，用總統身份收支俄好處就算

wow

咪臭係

侵侵撚狗啫好似係

頂，呢句真係立於不敗之地

如果真係要幫俄狗佢一早撤晒d制裁喇